失戀嘅去聽下幾分之幾首歌

聽下聽下就喊然後就傻笑
啲歌詞寫得好入肉
諗番起好多好多回憶
好甜好傻好美好好幸福
呢種感覺好奇妙
聽完首歌個人無咁sad
好似真係開始要學習放低嘅
覺得戀愛原來好美好
雖然好不捨得 但係始終都要放低啦

那一天你走進了我的生命
謝謝你成為了我的幾分之幾
如果我又更完整一點 也是因為你
某一天你離開了我的生命
謝謝你曾經是我的幾分之幾
感覺你貼著我胸口呼吸
在那一個回不去的天明
我的幾分之幾
你終於還是離開我的生命
留下每天都在變老的我
請記得我曾經愛過

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

做咩咁激動我唔係毒男 女仔黎

其實幾分之幾呢首歌都可以解做身邊嘅人tw 之前聽到係咁loop，齋聽都覺得好有意思

係我聽左二個鐘了

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

咪鳩理啲痴線佬喇
見post走咗去聽 細味歌詞又幾正

對呀 好正！